麥炸雞正式成為10號餐！

太開心了

🍗

食撚死你

KFC 幾時執

對得住
手足
良知
你就食啦

老鳳拒絕幫襯紅店

關我撚事咩

KFC好食過佢

幫手簽名及不推文回覆

以前幾多號餐？

都未到11點 點食呀

以前？

以前麥炸雞係幾多號餐？

我唔明單新聞有咩咁特別。

wfc

似屎咁款

之前未制定入超值套餐行列
算係限定食物
但已經成為過去

tui

拉

原來係咁

同炸雞翼唔同？

快餐店仲要求有雞味
洗唔洗用走地清遠雞呀食家

好難食